鍵盤戰士唔該做野啦

冇投唔好叫自己連登仔
所有有利嘅野都唔可以放過